[集思廣益］咁樣對被自殺案有冇幫助？

每單案最缺乏嘅就係兇手進入幢樓嘅證據
手足喺自己個幢樓出入口裝can
發生之前有乜嘢可疑人入過去
雖然未必直接破案
但任何有幫助嘅野都應該做